傳統打小人口訣(足球版)

冇利？

打利個小人頭

句句都打利

我哋利迷作的 唔會有

的確得利迷會反西維爾